有譜試聽求歌名

有冇巴打知依隻咩黎?
1)應該係V家
2)作者話係KOKORO但應該搞錯左

覺得有D似 おしゃかしゃま／RADWIMPS
但係應該唔係

應該就唔係不過都多謝你先

係マトリョシカ
其他留言有講

MATORYOSHKA 係第3隻黎